陰謀論解282, 8473

尼個星期侵侵話野都係玩香港股

可能玩9中資股

以後有中資關係股都出事, 只有黃店冇事

有D大戶收都料就越黃越買就冇事